超完美温濕度

可唔可以日日都係依家既温度同濕度
現時温度20度
濕度60%-70%
太舒服了 過一兩日就冇喇

真係好舒服

今日真係舒服

天文台

依個天氣好想訓教

春眠不覺曉

唔想要潮濕呀

尋日
今日

過埋呢幾日honeymoon就夏天喇